你哋同情黑警?

唔該大家，停一停，諗一諗。
你哋同情黑警?
諗下班學生俾人打成點?
諗下幾多人被捕，被控告?
諗下死咗嗰位義士。
無黑警咁盡力幫手，你估林鄭一個人可以完事?
打完，拉完，有人工加，公平咩?
影曬相，舉曬V字咁。你同情佢?
記唔記得個伯伯俾人射到訓低。
佢哋連個手無寸鐵嘅伯伯都照射，仲要告佢阿。
你哋同情佢?
記唔記得個老師俾黑警射頭，差啲啲就盲㗎啦，又係俾人拉，又要等被控告暴動。
記唔記得班黑警沖埋去醫院拉人?
值得同情咩?

0

0

push 追究黑警

NEVER!!

黑警必須解散!

冇可能啊

推上去

push

同你老母

推到2047

推